{
  "Home": "回到首頁",
  "Resume": "履歷介面",
  "My Account": "帳戶資訊",
  "Sign In": "登入",
  "Sign Up": "註冊",
  "Account Setting": "個人資訊",
  "Search": "搜尋",
  "Account": "帳號",
  "Password": "密碼",
  "Forgot my password": "找回密碼",
  "Create a new account": "註冊帳號",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "email": "Email",
  "Name": "真實姓名",
  "Birth": "出生日期",
  "Contact": "連絡電話",
  "Phone": "手機",
  "Tel": "住家",
  "Address": "聯絡地址",
  "Verify Code": "驗證碼",
  "Change": "換一個",
  "Confirm": "確認送出",

  "Most Popular": "最受歡迎",
  "Highest Salary": "薪資最高",
  "Shortenest Work Hours": "工時最短",
  "Best for You": "最適合你",

  "User": "使用者",
  "Ability": "能力取向",
  "Line": "Line",
  "Realistic(R)": "實用型(R)",
  "Investigative(I)": "研究型(I)",
  "Artistic(A)": "藝術型(A)",
  "Social(S)": "社會型(S)",
  "Enterprising(E)": "企業型(E)",
  "Conventional(C)": "事務型(C)",
  "Upload License": "上傳證照",
  "Upload Autobiography": "上傳自傳",
  "Upload Picture": "上傳圖片"


}
